今日遇到個靚女便衣女警，想溝佢，點做好？

求指點

直接屌就得
啲流浪狗都係咁

你大嗌「光復香港，時代革命」，佢就會主動追你。

秒

曱甴都屌

好，我試試
多謝你

坦白d講，你都係想屌柒佢姐

想咪大聲d講出黎囉

請問你是否狗閪

駁唔到

唔夠佢打